以香港收入中位計, 做4個月唔食先買3呎樓

3成100呎首期只係33*4=132個月, 11年內唔食唔買野就可以儲到首期買樓, 只要樓價唔升, 其實唔難